其實依家連田大少,周粱都出聲話1国2制走樣,你估到時佢地會攞到邊邊D票?

田大少, 周粱等, 依家應會出番嚟選 (應唔會本人出, 會搵人代出), 你地估佢地會界到邊邊票多?

我當然唔會選佢地, 睇下到是我果區出邊個
肥雲就唔該收收, 真係唔想選佢

淺黃，專業，中產。

唔覺淺黃會啦依家

專業/中產，之前唔幫依邊既，就一直都無係依邊

我只覺會界到少少中立加淺藍